你班股票暴徒 咪撚搞亂大盤經濟

牛牛有散戶開始呻 唔知點解覺得越嚟越似香港

利申持有GEM

應該同佔中有關

利申持有GMB

好想睇

做空公司破產唔知點算

總之唔好阻住我返工

唔好阻住我正常買股票啦，我隻AAPL又跌左1.2喇
我真係好鐘意AAPL架

外國勢力 好嬲好嬲

買定賣
唔跌你點買呀
想sh sh gme la

同前年社運
黃藍兩邊講d 野好似

限買令=國安大法

乜撚都暴徒

今次真係美國佬收咗錢搞事

合情合理合法又暴徒
我揸槍叫Andrew left naked short ?

班友on9 跌咪咪有靚價入貨囉

Gme咪撚搞亂經濟

一隻股搞得亂經濟 咁你返工賺錢炒股做乜

持有GEM

垃圾打手架姐

2020 農曆新年前後 武肺
2021 農曆新年前後 股joy

唔好激嬲大戶

抽水抽得咁快

大盤特價任買都唔滿意

班暴徒收咗安家費搞亂經濟

angry mob

我嘅訴求就係升市 係咁多 冇其他

咪就係，難得TSLA見返7字頭